又有支持23條街站

殺到黎啦！

觀塘開源道有，廢老主場

唔番工搞埋d咁既野

灣仔者都有

屯門市中心都有

行動po推唔上個個掛住打飛機

推

佢地target都係唔駛返工嗰班

即刻大叫：你班仆街傳武漢肺炎過來，搞到大家無啖好食

岩岩行過觀塘好多垃圾簽 撞佢都唔撚走

成個連登都講街站但冇人幫手推行動post

呢度幫手做正事：
行動post

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

23條上唔到熱門
睇黎香港人真係無辦法multitasking

冇行動po，唔識推

邊個位置

今朝天水圍都有，有啲想問下街站啲人知唔知咩係23條

好多黑警

黃大仙
有狗車隔離

「咩23條？我淨係知簽個名就有得拎口罩」

順便入黎幫手推呢個post

我地團結啲得唔得，23 條立法表態